[PDX] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (8) 光復香港時代革命 + 唧牙膏式Teaser

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。

/ X1 LIHKG /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

/ X1 LIHKG /

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

團隊介紹

官方應援顏色

官方一期會員

X1 LIHKG廣告雜誌

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ X1 LIHKG /

開定新post

牙喊毒自留名，
好眼瞓

新廣告好正

帶賑p留名
預覽圖都照奶mon

大陸人點會
講愛國就天下無敵 試下叫佢為國家犧牲 咪又係走哂

追追下po就做咗#1001

Lm

呢個組合真係神級
如果有 真係重課

真係估唔到又會爆
帶P牌留名

趁朝早冇人 洗下版

學生會會長奎

好多呀

最後嗰張你快啲幫佢著返衫啦

大家早晨冇相好po唯有po吓超靚fanart

唔識好好著衫嘅餅

最尾一張好得意呀
排隊等睇

好正呀

搵到牙憲同牙碩共同點喇
凹

MyVic10tion

咁多張靚嘅你竟然讚最尾一張

請問邊度有得睇

點解要咁做
係其他人太高

遲左啲

新片

笑左 本身重諗邊度凹

Re#35 shishit

你諗咗去邊

話說亨俊(巴?絲?)真係幾細心連第一頁啲官圖都改晒圖咁
抵讚

留名 咁快又新po

咁先可愛

無聲真係好怪
不過係幾型

睇錯左反義字

無過黎一星期 想問李翰潔同李垠尚新圖會幾時出

💘✊🏾

新po留名

今次一個月左右就出道 佢地應該會練得好辛苦

終於有新片！！！！！！

好似依家跟年齡出嘅話
牙潔應該聽日
垠尚就大大大後日

lm

唔該你
都幾期待

早晨

啊啊啊啊啊啊啊啊 海南米啊

又新po係咩玩法

我成日po佢架呢張我真係好鐘意

咁細個就用airpod好有錢

錯重點呀你

新po lm

因為我好想要airpod個樣大個咗但係我鍾意佢唔帶眼鏡多啲

佢愈黎愈靚仔

好睇！

可唔可以推到李哥放棄用蛇精APP

又有22秒睇

自膠一打 原來已經po咗

琴晚訓左 而加覆翻你
睇網劇有見過佢呀！不過淨係睇過佢套yellow

得閒冇嘢做
如果我識剪片上字幕 我可能會打埋字幕組份工

希望唔好再有熱褲仔刺激我

如果我識韓文翻譯 我一個人可以開個字幕組

同樣都係得閒冇嘢做
亨俊巴高lv太多

亨俊快d帶我入Starship

絲confirm

諗起嗰句 連登冇絲打 得有棍絲打

係呀我睇錯左
心諗下 邊度
load到圖先睇得到

我牙晶慘被blur面

估唔到牙晶絲打係咁既人

亂入留名

shitshit擺脫唔到錯字

連豬都好得意

我都鍾意佢無眼鏡
特別鍾意pretty girl造型

係呀 後面牙晶前面牙省我都唔想人其他塊面被blur淨係blur實Q就得架喇
補返張果日嘅牙晶你

我本身就係想罰你地抄寫道德經

小海南小海南

笑死我
牙晶絲打咁幽默架咩

文俊浩開左自己ig同youtube channel

我唔得喇

Gchi你 呢到好多人識韓文㗎

快啲離開啫喱魚啦

究竟John全盛時期摸亨俊臉豬幾多次

已報驚 by. 滅罪之星 — 乂唯愛牙喊乂

adore

利申想摸

唔知呢

只要係李津宇我就得

唔上顯微鏡 重有夜視鏡

痴線………我竟然瞓到而家先起

好正啊！！！

我好鍾意水手服！！！

好慘啊！！！！

就咁睇已經覺得好正

大家日常疑惑佢性別
我都覺
1pick亨俊巴

頂！！！！好正啊

好掛住佢！！！快啲出道

好得意！！！！！！！

我注意力去blur咗嘅男人度

到賢媽媽們肯定等到頸都長

我愛韓哥

得嘅！！！
啲站姐好勁，出極都有

本身尋日應該無咁快爆唔知點解吹吹下又爆

好正！！！好想第時有個咁嘅仔

好鍾意佢扮Olaf

我都想

難啲

我都覺明明我又係無嘢做

有棍絲同無棍巴

好得意啊啊啊啊啊啊

好！！！！！！！！！

快啲出道啦

無錯！晶絲係好正直

號號
我記得佢好似本身rbw？

一集都好幾次
我都想摸下

好彩有曜漢仔俾我回吓血

勁

李津宇絲呢咁

點可以對會員咁架

好正！！！！！期待今晚又爆post

我可以架！表白津宇絲

真係一日一個post
好癲
Lm

同埋好期待亨俊巴嘅廣告

利申返先唔關我事
尋日我半日無上水

想search Yoon Jung Hwan嗰時係彈佢出黎唔係彈第二個

係咖咩

唔知今次可以點改 越後嘅member越難諗，因為啲idea已經用咗

search韓文會嚴重啲

聽人講去 woollim之前係

好似大家都成日諗你男定女一樣？
連登都好多人1pick你

其實我成日都好絲估唔到我上嚟兩年先俾人揭穿

燒大家！！！！！！！

開心！
我靠考古度日

硬係覺得東杓都會熱褲仔好驚

原來唔只我 好想睇

津宇絲

仲要其實算係你自己認好似冇乜人質疑過你身份

今晚死守漢仔
但暗黑版冇幻想 U Got It crossover Boss

望住張gif老母笑

頂我都覺

心諗 放過我

佢blur得咁多人反而我會望嗰啲人

小丸子囉

夜視好顛
大家都忍唔住唧牙膏

我期待佢點清新法

大輝人設
純粹外貌個人唔好呢味 但佢係好有才華

我都係簡直係沉睡

明明佢地獨立睇一啲都唔凹

第一次瞓咗9個鐘

啲站姐都唧牙膏

有你一齊吹就好快
仲有牙憲飯深夜會上水

期待同佢地暢談

集體技好癲 不過亨俊跳舞線條真係冇得輸 人仔細細好有力量

佢本人真係童話

大家愛上pepe偉快過佢棄app

你主力吹水手速魔人！

淨係姜巴一個 一上水就speed up了

我都覺！
之前唔係好覺
真係認真睇下佢直拍就會見到

算啦佢點都靚仔

我唔係明明普通咁打

可能因為我每個人都回？其實我每個人都回一下又真係好似快咗嘅

妖好嬲ig個noti又發神經
賑p我愛你！
點解你可以咁得意！

希望cody開眼

今晚又唔知幾點先眼瞓

普通打都快人成倍

我都已經遲咗半個鐘睇

好彩聽日都只係扮工

亨俊巴真係好好心機

垃圾ig

我都覺得
好勁

成日唔彈我想睇嘅通知
Youtube又係

好佩服design叻嘅人好似撳幾個制就變到出嚟咁

重點係佢同敏奎影相搞到敏奎變蛇精

係咪叫親金敏奎都係靚仔

呢張仲要咁啱兩個凹

有冇聽d youtuber講 按鈴鐺

我有啦

亨俊巴應該半日都唔洗就搞掂咁

好似真係個個都係出名好靚仔

仲係要咩有咩 即刻幫碩b著返條褲仔 驚佢凍親

真係兩個人嚟架

牙憲！！

頂好想笑

好勁神手

覺得好似gagman嘅propic

有冇人發現奎好似高咗

上次有站姐拍到亨俊漏低背囊漢仔幫佢拎埋上車

偉仔要gut高腳攬牙奎
偉我覺得已經唔止185，咁奎奎有幾高

碩b係咪穿左耳窿

係啊最鍾意少年風

牙憲同牙喊張相想點
有邊個官圖係影得靚

牙喊最尾仲要大笑 勁Q呀

片好難
有機會嘅話我哋全部人可以合作整吓香港區應援喎

喊好似罰企咁

佢真係見親亨俊都要摸吓臉
亨俊好多男飯

牙喊是完美的
by. 乂唯愛牙喊乂

好似影學生相咁 好得意

其實佢好似吸男飯多啲咁嘅…？我見大輝佑鎮都話鍾意佢

我睇佢dream for you 嗰度都少少想笑企得好直好直，好似present咁

演員嗰個我好鍾意
中晒我覺得靚仔嘅所有point

仲有伯賢op

Dream For you 佢好乖企得好直 想直接抱走

輯阿叔相真係睇親都嬲

仲係伯賢嘅one pick
亨俊會唔會係X1最多男飯嗰個

啲粗重嘢留返俾我

佢漂頭真係世界級
都唔知點解404咁防爆

漢仔都唔弱

冇眼睇

我都覺得好鬼正

兩個都好靚

不如等我先

人魚佢真係好男友

係囉明明好靚仔

佢個菇頭真係…

抱走禾喊 禾熙喺屋企等緊我哋

熱情男

我嘅泰恩B

賑p繼續坐就好
簡直係公開處刑！

遲啲有機會上團綜可能又會扮猩猩

好睇唔慣
明明佢咁靚仔兩張相都好鬼期待

唔好搞禾熙

Gchi喊站哥！

亨俊站巴

最尾

頂！！！！！！！！我㩒錯用陳

嚇我唔到既

如果真係穿左嘅話會開心嘅，因爲可以帶到啲靚耳環
但唔知點解會有少少心痛

但有耳窿正，我鍾意

最唔留神個陣見到。。。。

算啦韓妹唔識貨
交俾我地黎

但Twitter up相個人冇up未blur嘅上黎

係我錯………我呢幾張我未分類，淨係分咗喺download個folder 咁啱嗰日save咗用陳先save敏熙

想睇

唉mixnine明明靚仔都飛起
404真係一言難盡

站姐要吊下我地癮 特別出唔到道果班 站姐一次過出完就冇咩野可以up

mix9正
但其實我淨係掛住睇女仔

走寶了
嗰陣淨係掛住支持lonna
同埋文熙好正啊頂

笑到我癡線
本來仲想覆話牙𤋮岀左道之後我先發現到佢原來好正 然後就見到用陳了。。。。

尤其個實蕉
得佢有動作

你爭一日就可以睇到fm好蝕呀

兩個專業派膠

我都覺呀

佢blur C位

喺隔離撳錯咗
其實我都好遲先發現佢幾正
本身賽前見人推介過佢， 同埋一直有睇佢美人魚，人緣，漫撕男嗰啲話題
但唔知點解真係唔係好關心佢
我7月左右見到張生圖，同埋後尾先知佢性格咁鳩所以就慢慢鍾意咗

係
要大大力讚下

但係個造型真係太多野
明明簡簡單單已經好L靚仔！
又鎖鏈又透視又吊耳環
另一張仲要熱褲痴線

佢自己防爆自己 長期菇頭 樣都睇唔清

可惜d人錯focus 晒牙喊 尤其微博個班

最主要髮型問題⋯⋯
佢明明露得多先好睇

出道日我一定要見到性感風宇碩

咁又係而家20至30名嘅站姐先開始出手幅
慢慢搞黎吊命

公司評價同girlsgirls girls嗰時之後都好靚仔

初登場個陣又唔剪又唔染又唔set

mixnine我真係睇到走火入魔
勁多歌都勁高汁
最衰都係yg！

好似我係naver search김시훈會出好多結果
搞到我諗返起勲B早期有個黑料 話上網有個叫김시훈嘅人打埋哂D唔好嘅野 但其實韓國有咁多個김시훈就偏偏一定指口話佢

我嚇到叫咗出黎

點解可以咁hea
公司係咪無錢

但東杓係咪真係佢黎

笑死
原來姜巴成日收埋用陳圖自J

用陳飯出沒注意

算啦都叻仔出到道
唔洗理班人講乜
自己仔仔自己愛

好似睇佢額頭，明明好正

believer明明跳得咁正但係又菇頭

連move都著咁多布菇頭先最嬲

點解我會無留意男仔嗰邊………我記得好少仔仔

real尊敬殭屍

啲人都cls架！！！

根本就為黑而黑
原來改個特別名都係保護自己嘅方式

但芝麻舞台我覺得幾靚仔 即係下面嗰張

專業護旗

佢得好少架咋，我得少少就無啦

牙晶嗰幾張都唔得

上過看見你的聲音嗰個？

送堆用陳俾佢
唔係用陳飯唔好click

咁女仔都真係幾正嘅
成輯野本身真係唔錯

富家公子！

佢芝麻直拍做得幾好，大家可以睇下

仆街hi錯咗

係佢呀

因為佢變咗護旗手

有D站姐都好早期出左手幅嘅 勲B個條我都好早課左 但就係真係唔知幾時有機會用到

呢個真係！！！！！！！！！！！！
個蘑菇雲太大舊

好得意！！！！
我都係睇舞臺嘅時候覺得佢好清爽

尾3嗰張

原來漏咗覆
佢ig有！佢仲會覆人留言㗎

係架 韓國咁多同名嘅人 好多藝人都改藝名保護自己

文熙柳真嗰啲真係好正
雖然我本身好支持lonna兩個都忍唔住望佢地

我記得同elkie拍

你根本想睇

你少既定義係咩先

濃妝賑p
星期五又有野睇

好nice！！！

得十張內
好難收佢嘅gif

姜姜好大食

幾正啊！！！！！！！！！！！
我覺得佢sexy咗

轉個得意野殘體慎入

整返張真熙熙

btw 我見woollim wiki個版話琴仔係前woollim練習生

嘩 差啲認唔到

但係成日好驚男人老狗咁濃妝
雖然呢次真係試妝

問下佢攞油赫圖 可能都有好多

仆街宜家見親佢就諗起佢戴張相

同平時感覺差好遠

有時啲仔仔可能本身識…？
我見過話壽仔本身Maroo

啲歌我都重有聽

又笑佢
希望個傻仔呢一世都唔知！

我真係有啊
不過我去沖涼先

OK無click

lm
繼續j tmw

set唔好自動load圖 雙重保險

你咁搞到我想睇呀

屌me too 一邊睇大字一邊撳左入去

原來佢最近有同天空之城嘅牙媽真真拍廣告
我年頭果時都好迷天空之城
佢上produce真係好驚訝

隱性推……；；

燦熙
有人同我講完咸似之後我就鍾意埋咸
雖然我之前唔認

可能都唔出奇 練習生嘅圈子可能好細嘅 成日聽到d idol話之前邊個介紹佢去邊間公司etc

finesse果頭又真係有少少似 佢地都係童星出身

幾日我同人講我唔會ff虛嘅原因係佢太離地太有錢
反而我喺post入面ff過咸
但係我諗深一層
做得童星唔窮得去邊
算啦我呢個死窮撚自摺

至少牙咸用野幾貼地嘅不過平民得黎都唔易get

仲難get紙巾袋唔會賣嘅………

我好廢
我只係最近呢兩三個星期無聊學下整
啱啱粗整咗條片

但已經好勁！！！！

係咪已經停產左？

好似係香港嗰邊唔會有

韓國特有so sad

呢啲先慘
想買都買唔到

順便探下啦

我買到真係會想用…

應該唔係佢嗰頭

布袋我都ok
其實我用唔到嘅嘢
應該就係得有明星真人樣/logo嘅掛飾

你又知

真人樣我都搞唔掂

推

好同意你既講法 亨俊已私有化

芝麻舞台好charm啊 發現到佢跳得好好

冇留意佢護旗

係咪因爲食減肥藥

好多都做得好好 除左第7感首歌好fail
Open your eyes

姜巴真識食

好玩先save

我以為特登
仲諗緊呢個邊個嚟

腎B

嘩 好靚仔

無啦啦點會post佢我因為嗰日save咗佢兩個

哇
呢個妝不得了
如果佢sexy concept用呢個妝
真係

姜巴忙住睇用陳

係lihkg嘅問題！！！

好有霸氣

姜巴吹雞實跟 除左用陳之外
將最好的留給姜巴

我最鍾意睇亨俊跳芝麻
佢跳舞線條好好睇！

我都覺得佢跳得好
Move又係

呢個妝正喎！

又係呢啲
見過曬啦

好正唔小心絲超勁

我睇咗佢跳move嗰段好多次！
佢啲細節動作都跟得好足

鴨B很委屈

係夜波組入面佢好明顯最熟Move

派你去安慰佢

佢學舞好快

我連下面d comment 唔順眼都檢舉
利申：今晚番通宵

啱啊！
Move組啲哥哥又驚訝又覺得佢得意

之後To my world做leader都係
佢好似睇過人地跳就即刻跟到咁

潔好多我喺電腦………我開唔到住
你用住呢堆先……

潔

黎啦黎啦 星期日都有

仲有18分鐘

呢個造型我ok！！！
deep V

條片短到呢

好興奮好期待！！！！！！

見到第一張先醒起本身諗住po呢張相 但係我唔記得咗

短到我以為係boomerang

好緊張好緊張好緊張
依家唔夠膽去沖涼唔想miss任何嘢

係囉.....

21分之後先去沖涼阿!!!!!

好好!

推！

Michael

紅蝴蝶

仲有一分鐘！！

一分鐘一分鐘一分鐘一分鐘

我決定係到等你哋post圖

真 廣告相

快過你

你快啲
咩廣告都適合

真

我聽日會試下再快啲

高爾夫球廣告

曜漢我反而會鍾意第二張多啲

著到成個去打高爾夫球嘅啊伯咁

佢呢張影得最好

防曬？ 同陽光玩遊戲

嘩 真係超ok

仲有嘅防曬廣告

비상ver無之前嗰啲咁靚
衫嘅問題

係曜漢仔我先手速快咋嘿嘿
聽日你慢啲都ok㗎

幾正
佢好似成日影相都唔會出事

叻喇知你一pick金曜漢最叻叻

同埋pose無咁正
好似怕曬

聽日係Michael呀!!!!

頂我差11秒

polo shirt?

細細聲講我兩張都唔鍾意

係啊！！！！我衝衝衝
我頭四pick要再快過其他人

竟然？

真心好

係我要畫過件衫俾佢

加油！！！！！！！！
支持你重製佢件衫

我成日睇唔到prima絲佢嘅留言...
要refresh先得

我冇變心㗎就算依家手機入面牙偉同熙熙啲相仲多過曜漢仔曜漢仔一直都係我1 pick

yes

Quantum Leap ver. 好正
已死

同你爭po熙熙先

你咁都夠膽講嘅

無糖唔飲啦 飲齋啡好過

推！！！

但都咁靚仔啊

可以啊 你唔眼訓既話

之前嗰啲真係屈好多

走開啊！！！
唔怪得知人哋懷疑你轉pick啦

小心d揀相哦

好醜啊polo衫少年風變咗中年風
同埋我本身對性感風冇乜感覺

加一

呢個我真係要推推
記得你仲話要做偉太

屌metoo

我陪你！

我咁睇都覺…………

polo好大陸feel

好傷心好想回你架！

電腦我係放folder
但手機我未分類…

我都鍾意清新多啲嘅

頂………我都係

好啦
靚仔大曬

中年大陸人

大膽kpip

曜b係咪要打golf

好多大陸中坑著polo

金毛熙喎唔爭唔得
我多pick啫但係如果你問我心目中第一名係邊個真係諗都唔洗諗就答金曜漢

佢真係好少有影得唔好嘅相

防曬廣告啦
不過講起防曬
我成個腦就係不要防曬～

等我教精你理想型同1pick係唔同㗎
結咗婚都係會追星 但係唔代表你唔鍾意你老公㗎嘛
所以我係偉太1pick金曜漢

係⋯⋯10個有7個大陸人都著

暫時呢個ver曹嗰張最驚艷

走開嗰一日我真係要mon到實一實！！！

係呀好似啲時間錯曬咁

但我重未見你啲回覆嘅

睇吓點

我都覺
不過韓哥都正

成日重複到我頭暈

另外嗰啲po

死開我車尚潔熙都要快手啲

向姜巴立下戰書我賭十粒膠我會快過你

我頂你！！！！！！！！！
你唔好同我搶佢四個
其他人得但你唔得

死囉我覺得今日會推post推到亨俊巴都未改圖就已經推爆

淨係想搶熙熙啫嘿嘿
btw點解針對我大愛有罪嗎？

因為你太少post牙漢搞到呢度唔夠多漢漢

結果今日又推得爆一個post

禾自私J緊嘛鍾意睇直拍多過睇相

因為美麗漢漢
我地講佢新相都講咗100-200replies

失望咗

係興奮咗150個reply 嫌棄咗50個reply

嫌棄件衫50個

[member]右邊同我之前講既一樣U got it x boss x to my world好睇但冇驚喜好似連color con都一樣[/member]

估唔到大家反應咁好

因為真係正

變咗第二個人

啱啱放工 miss咗啲咩

不如整曜B防曬廣告？

跑緊返屋企 唔好咁快推爆

Gchi防曬

好！

車車靠你你乖乖地喺度等

Yeah 靠我～
車車靠我了

一定要揀我會揀二
似u got it

抱歉下個新post標題唔會關於X1，
因為我一定打黑警死全家。

唔洗sorry

全力gchi

祝黑警掃黃食免費雞食到生花柳 dllm
成班狗都不如 狗都有性呀屌

話佢地狗已經太仁慈

侮撚辱左狗呀屌佢老母

真 狗係同伴
嗰班係畜生先啱

蓄生不如啦下嘛
有些少良知都唔會唔出聲
繼續由佢搞多幾多條人命先夠

根本佢地身心都已經好有問題
將自己啲壓力黑暗面發洩係示威者身上
同佢地講道理已經冇撚用
你地只係比政府利用咋on9!!!!!

咁樣似唔似

我都係第一睇落有啲脹

似

大大力Gchi

好似！！！！！！

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

係咩

幫推

推again!!!!

推！pish!

我真係用呢隻防曬

啲功效我9up

same

唔笠咩 sor 離題

呢個角度影到下爬仔肥肥地囉
明明曜b好靚仔
但係影唔出佢嘅靚仔

但點解咁勁咁似嘅

其實好唔好用？我用極防曬都黑

我無用過呢隻 好唔好用？

我本身無用開…自從舊年我返工下下都戶外就白唔返急求介紹

但認真右下啲字好正

你話唔係讀design都冇人信

佢有酒精所以唔笠不過我用黎搽身唔搽面

唔好用，可以試下用理膚寶水或者shiseido 金色

我都勁黑 不過冇用開防曬 唔怪得邊個

好普通

如果好少曬普通出街佢都頂得吓嘅

可能真係唔係呢

係囉

都好！

見你咁熟功效諗住你用開

我番黎喇 個心仲係那住那住...

調劑吓心情先，一定唔可以頹。

呢個時候 我聽左100次 致我的思春期

咁快搵到 有潛質做嗰啲咩「亨俊的衣櫥」
可以人肉起哂亨俊由頭到腳著過啲咩衫

我睇final真係喊咗好多次....

내가 이 세상에
我也能成為照亮

밝은 빛이라도 될까 봐
這個世界的光芒

어쩌면 그 모든 아픔을
又或許 是向著所有的痛苦

내딛고서라도
而邁出的步伐

짧게 빛을 내볼까 봐
要試著從微小的光芒開始嗎

포기할 수가 없어
我不能放棄

하루도 맘 편히 잠들 수가 없던 내가
曾經連一天也沒有安心地入睡過的我

이렇게라도 일어서 보려고 하면
就算是這樣子 也試著站起來

내가 날 찾아줄까 봐
或許就能找到真正的自己

叫咗你開站連登大把人材

錯字 不過你地明就得

真係唔知邊條能樣話我亨俊個樣唔得同實力唔好
對住個02年細路講嘅咁傷自尊嘅說話真係好咩，
尤其係喺咁大競爭嘅環境之下

有冇人Gchi牙腎開賑站

Gchi

堂堂正正出道
啲人而家踩完
以後咪又係入晒坑

冇呀冇人呀

韓國黑粉同大陸黑粉咩都鬧 喊又鬧 有鏡頭又鬧 講野慢又鬧 同哥哥親近又鬧 乜7屈到都鬧 亨俊承受緊我地唔會想像得到既壓力同批評 次次見到d人黑亨俊都好想爆seed反駁

開啦

@洗腎專員李洗賑P

好好笑 喺人哋毫無防備之下放用陳

Elkie好正呀

我覺得呢個妝濃得濟

私有化咗俾我

壽恒究竟有公司簽未

同埋嗰陣佢個髮型冇咁爆炸頭
我想佢快啲整返順毛 或者一開波咁小小捲就好

邊個負皮牙喊

Gchi雙主打！！

佢個嘢壞咗呀！

男友視角

天使南小

有冇人Gchi曹承衍版南小